加薪風潮 普巴率先反檯

【星島日報報道】

阿歷斯山齊士還未正式加盟曼聯，已掀起加薪效應。「山神」於紅魔將領取介乎四十至五十萬鎊（約四百三千萬港元）周薪的英超頂薪，比一眾魔將高出一倍或更多。消息指目前屬隊內頂薪的保羅普巴要求加薪至與前者看齊，一旦成功勢掀起隊內加薪潮。

山齊士擾釀多日仍未入魔，但其待遇已被廣泛報道，消息指此子獲得英超頂薪的四十至五十萬鎊周薪，並簽約四年半，如成事將打破紅魔的薪酬結構。相反，普巴目前是紅魔最高薪球員，周薪為二十萬鎊。換言之山齊士比普巴及其他魔將的薪金高一倍或以上，故此有傳這名法國中場要求大幅加薪，與「山神」看齊。

如果普巴成功爭取加薪，相信必定引來其餘魔將爭相仿效，勢令曼聯的薪金負擔大幅倍增。

On9簽嚟托

仲要比啲MK 糧差

啵

高薪簽個過氣球霸搞串個薪酬架構

雲加又贏

家陣曼聯無錢咩
似利狗咁無糧出

乜撚四百三千萬

雲加又嬴

有排煩

爺爺又然

魔性=要求加人工

法國爺爺次次賣人蝴蝶效應都好勁
山神:搞亂獌
張伯倫:破鏝金身

如果你係其他球員
見條蛋散拎多一倍人工
咁點算好

獌聯隊友

咁見到山狗咁高 普巴要加薪都好合理

跟住到LKK同廢老

廢老唔炒佢算俾面啦

爺爺用黑暗兵法，公子獻頭呢招內部破壞曼魚爭前四，好勁

開心死

普巴反完檯...下個就到LKK同DDG 之後就matic 宗師 拜利 連格 老鼠福

黑暗兵法

神魔合一

LKK同其他又未到咁既級數
DDG唔叫返廿零萬磅都對唔住自己啦

山狗400k,咁我要求800k了

爺爺

好在重可以用賣c朗筆錢

摩狗用一句話 總捨

我死後 那怕洪水滔天

至少1000

反而哥迪奧拿 好多跡象顯示
佢有心長期係度教

獌應該俾ddg最高薪啦 好老實如果無佢而家肯撚定無前四 仲成日以為自己仲係皇者獌咩

一陣話自己第2其他隊無資格抽

有邊個領隊係唔想長教一隊油王隊

而且係仲係有耐性既油王隊

咁撚串，雪到你硬睇你點踢wc

文蘇爾都似想長玩，又起青訓中心又唔會亂洗錢
見山狗唔抵就放棄唔買

當你笑爺爺賤賣山狗俾對手原來係招後著放佢去搞破壞

鏝條龍骨都就續哂約 有排玩

鏝都唔係真係咁急需要山狗

反曼賤種 改個皇者曼嘅名 又屈尻曼迷
弱尻智

差史達寧條25未續，哥狗都未續

油王4000幾億身家
如果好似psg拎錢達死曼聯根本好易
不過佢有底氣過卡塔爾佬

全隊週薪400k我曼都俾得起啦

好快又要捉內鬼了

45萬鎊 我寧願唔要

山齊士美洲盃金球
普巴除左金童仲有咩

搞亂獌+換到米希達恩

連加特今時今日能力全面過山齊士，
連加特應該要受重用

係, 計能力應該600k, 青訓俾多200k, 英撚又加多200k
無1000k都唔好諗住續約

人工差太遠 你係佢同事都屌鬼啦
實扭計加人工
整體人工支出會大增

睇你點睇
得返半年約 但係要畀咁高人工
一陣有連鎖效應 攪到內部矛盾就仆街

錢銀事少。啖氣難啃
普巴唔係唔搞大佢呀？

當年朗尼300k球迷都屌曬鬼
家下

我地曼聯大撚把錢怕D咩
全隊齊齊加又點話

歐國盃亞軍

呢句真
我地暴聯大把錢

山狗雙殺小花

所以山狗勁過小花 人工高都合理

Daddy大把錢呀！

曼開到4,50萬，摩佬既3年大限。留低一盤數比下手

好似當年椰子續肥狗朗尼咁

未加盟 先內亂

咁撚勁架

約四百三千萬港元？？係咪四百三十萬呀？d記者真係...

計中計中計中計中計中

賣球衣都賺番

賣C朗啲錢都未用完
曼聯大把錢加人工

咁老 4 年半約仲咁高人工

買撚左先反檯唔該
一陣搞到去唔成大家冇引